藍絲馮淬帆：對香港沒興趣 不同情香港人

佢深藍，國民黨嗰隻...

馮淬帆稱，占中行動的人只知道要自由、要特首下台，但特首下台又怎樣，那個人就是老共派的，推翻那個人有什麼用？下一個一樣是老共派來的。

我唔認為佢有

最衰都係佔中
不過佢有一樣嘢係啱：
特首下台又怎樣，那個人就是老共派的，推翻那個人有什麼用？下一個一樣是老共派來的。

囯民党就來反攻大6
試下求其quote 幾條 link
跟住同佢咁講

馮淬帆 對 KMT 既偏執

就好似

香港人 對 TVB 既偏執

同絕大部分大愛蚑如太后森一撚樣，後生甘心俾人殖以改變命運，到有毛有翼就屌呢屌路以德報怨！！！

典型大中華膠，愛中國但反共
佢眼中香港人爭取緊既係獨立，要脫離中國所以佢反對
不過呢啲係最落後既思想，死都要大一統，無視現實只有比中共統治或者獨立兩條路

垃圾中國廣東人對香港有冇興趣關我撚事

提醒要滅支?

傻鳩中國人咁想統唔去中國?

呢個邏輯推演落去最後得出核平支那既答案

馮淬帆也表示，中共在香港啟動「國安法」，站在中共的立場來說並沒有錯，因為中共認為香港就是他們的，香港不用「國安法」就沒有統一了。

意思係國民黨在位
有國安法都係應該

佢要既唔係民主自由
係統一,國民黨掌權

佢應該係因為「信仰」國民黨而反共
並非因為自由民主而反共嗰隻

係一種偏執嚟

KMT藍衣社嗰款

自己反攻大陸唔到 都唔比人獨
真係笑左 哦即係反攻唔到就不如直接向共產黨投降？
咁咪國民黨做嘅野

佢既意思係香港人應該歸中華民國
再反攻大陸。

佢呢種係藍 中華民國國旗個種藍

共匪國賊骨子裡都是一樣的
只係包裝上有所分別

我支持藍黃合謀抗紅
抗抗下就會跳埋新疆 西藏出黎

佢根本就係支持一黨專政既人
唔好以為佢係好人

敵人既敵人就係朋友

但諷刺嘅係，佢老豆就係俾中國害死
即馮鏡華，墳頭喺廣州八和墓園，喺名伶薛覺先旁邊

大中華一律當支共

好老實 時代唔同
佢死攬著大統一 只會落後時代。

香港人值得人同情嗎？
博到同情又點？自身唔掂點都係輸

算啦佢就
佢典型國民膠嚟
仲幻想緊國軍帶領台灣人民反攻大陸滅共

諷撚刺得過紅線女同馬鼎盛？？？？

佢不嬲都係支持國民黨
支持國軍反攻大陸
佢係反共嘅大中華膠嚟

例如我講對某件事有無興趣
wfc?
無用既卒仔點諗野有咩意見無人想知囉

佢唔係藍綠咁樣二分
佢係反台獨兼主張反攻支那
國民黨要統一返"中國"既真正大中華舊派廢老

其實好啱

佢都隱居左咁多年,脫離時世都好正常
司徒華臨死果幾年都比人成日屌
唔係個個老人家都跟到上時代

邊位

垃圾一名

呢啲先係正宗國民黨, 而家國民黨都唔撚係反共

其實佢嘅講法無乜問題
大家意見唔同都未至於政見唔同
但佢最撚大問題係仲當睇唔到國民黨奶共咁

真正嘅國民黨滅撚咗十世啦

馮淬帆還說，香港的反共就是反共，他相信反共的人當中，親中華民國的人非常少，（香港人）大多的還是認為英國統治比較好，所以他不同情香港人。

中華民國冇統治過香港一日,點解要比親中華民國?
邏輯等同支共冇統治過台灣一日, 台灣又點會係支那一部份?

獨立完咪又俾人出兵統一，咁撚多大中華膠同共諜。再唔係好似加沙地區俾以色列封鎖。現實淨係可以比中共統治或者滅共兩條路

講得冇錯喎.

以前既國民黨咪一樣係垃圾
成班冇歷史認知既人

KMT奶支

同廢老講邏輯？？同蚑蚑鬥飄移差唔多囉！！

滅左共香港咪又係比下個「中國」 統治 改朝換代換左批人 咁解姐

結論：佢覺得支共打壓香港人完全冇問題
唯一想改嘅係由國民黨執政支那去打壓香港人

共產黨B隊

屌！馮淬帆不溜都懶醒懶幽默咁㗎啦！

根本就係接受唔到自己幾十年來嘅信仰只係一堆垃圾

點可以算，連為人最基本嘅野都冇

所以粵劇咪收晒皮

真 死廢老

仲發緊大中華夢

仲有鍾南山

反共就好

黑暗年代，手法師承納粹！！

佢係想國民黨反攻大陸個隻統

要加古代（或者舊時不過反港）國民黨吧。要為正邪定分界。大中華膠也有正能量，最少反共！

其實佢講嘅野，只係話到俾大家知世界上仲有呢類人存在。 但係冇任何實際價值。

Anyway 都尊重佢係貫徹始終嘅人。

佔中講緊真普選
成件事佢有冇用過腦諗下

明明成件事就係唔要一個老共派來既特首

根本兩個都係蘇聯仔

一個親生

一個油艇

aggar ar

反共必須反華

你會唔會尊重長毛同古思堯?

貫徹始終行一條錯嘅道路

佢親共都算, 都唔洗親國民黨
國民黨成日歪曲事實, 將啲野搞到亂七八糟,
年紀大, 愛國心重, 想認祖歸忠, 呢啲想法理解,
但都要認下是非黑白, 親國民黨係大錯

呢兩個先on9
放棄香港嘅穩定生活，仲要搞到個仔做知青
反而芳豔芬留低嫁人，生活美滿

佢唔同情，已經唔係人

香港人：對國民黨冇興趣，唔同情馮淬帆

成世人ff中華民國復興，臨老先發現國民黨原來奶共，你有生之年都唔會睇到你個中華民國有光復一日。

點都係我同情你啦傻佬

佢個意思就係以中華民國為正統。

佢討厭香港另一個原因好似係畀圈中人杯葛
Btw成日撈亂佢同吳耀漢

老母當年廣州攪到癲婆咁遊街賤過地底泥，個仔自己都俾人玩過，今日可以仍然深奶J共軍屎磚家！！

飲得多收縮水個腦縮埋

關我撚事咩國民黨廢老

老實，要個心縮鳩晒投胎先有得救囉！！！

所以大一統喺我眼中同共產黨一樣

佢連佔中嗰名都可以唔記得 擺明道聽途說啲廢老啦 拉

講得係冇錯，但佢打緊稻草人喎。就算roll back去佔中果時，本身個訴求從來都唔係特首下台，而係爭取真普選。

所有大中華膠=賤種
完

佢哋不過係風雅啲嘅共產黨

成班柒頭為咗個就快死嘅老嘢咁激動

真

冇啦啦有件廢老走出黎話唔同情我笑爆肚

年紀咁老仲肯反共算係咁
有報道話佢喺個論壇到屌鳩國民黨同馬英九奶共 佢真係老國民黨嚟

點解要討論呢個人？

藍台狗死全家

Sad乜9死廢老一名，早啲死啦阻住地球轉

心諗wfc上面sad個條友jm9

係咪暗示應該獨立

佢係民國膠嚟
你哋用唔到傳統藍綠親共反共嘅logic fit落去

佢呢D思想共匪要統戰佢極易
一玩民族主義, 中美對決, 佢實企番係共匪果邊

呢啲過氣n年嘅萌塞廢老有咩討論價值

佢果重係蔣介石時代嘅大中華
認為中華民國先係正統
同時認為分裂大中華出去嘅都係敵人
反共反港獨反台獨反藏獨又要台灣國民黨反攻中國
所以總結都係得個諗字瘋狂理想化

返去堅記車房啦

台灣課本 蒙古國都仲係中華民國領土

咁中華人民共和國夠冇統治過香港啦 同一套邏輯姐嘛

廢老唔駛理佢過多兩年就香